柴灣已婚警察宿舍2座 兩警嫂確診均屬源頭不明

衞生防護中心公佈的患者行蹤史顯示，12月2日發病、5日確診的43歲女子，翌日獲編配為第6864號個案。她是香港居民，報稱住在柴灣已婚警察宿舍2座，過去14日潛伏期並無其他行蹤，亦不屬任何感染群組，感染源頭不明。

恰巧的是，另一名同樣報稱住在柴灣已婚警察宿舍2座的41歲女子，4日後都確診。她也是香港居民，早於11月29日發病，但發病11日、即遲至12月9日才確診，翌日獲編配為第7225號個案。她同樣不屬任何感染群組，感染源頭不明。比對警方過去幾日公佈的染疫警察資料，均沒有上述年齡的女警確診，而且兩名患者年紀不輕，較大機會是警嫂。

警你老母嫂
狗乸就狗乸啦

警犬頂帽綠哂

3P群組

狗都會出事？

狗乸冇人管
任屌送果盤

綠帽同袍

送自己老婆俾大sir嘆！又唔好意思爆大sir 嗰名出嚟！

軍妓

4x歲驅風群組

狗嫂太餓都要跳老舞

警嫂3P

嫂咩嫂邊個同班狗有親

跟住應該好多狗爭住去驗

佢地一直定期驗緊

唉 我一陣去驗下先係我嘅錯

佢地d子女血源都來源不明嫁啦

唔係老舞

呢啲就係攪壞今日香港嘅老鼠屎

咁又係，差佬真係好多叫雞叫到帶返屋企做老婆，唔怕幫人養仔

唔通去跳舞都話比老公知咩
老公去買羽毛球拍都唔會話比老婆知啦

唔通同你講勾佬咩

磨豆腐？

自己屋企非法集結

跳老舞？定叫鴨玩sp惹到

黑警開OT 警嫂去3P

開心些牙水炮車？

點會認自己有去跳舞包鴨仔姐，老公番夜、老婆就用老公d錢包小鮮肉

可能係建興

你老婆係水炮車呀

叫鴨群組啦擺明
乜撚野源頭不明

水炮車

笑死 叫鴨嗎

水炮車出去秘撈啫

警餿

當你做狗的時候 我去了跳老舞......
帽事既........

封鎖屋苑未？

謝手足

升！！！

去叫鴨唔肯講咪源頭不明囉

警嫂叫鴨

去跳舞唔敢講

好綠

去完建興返去搵狗乸，咪中獎囉

試下唔好講警嫂 講軍妓

四十碎狼虎年

叫鴨唔通話比老公知咩

你老婆俾人屌緊啊

弱感冒
死左先報

出去玩緊喺唔講啦

狗乸任人拮
全單免加一

狗乸好open
狗公好頭痕

其實休班警 警嫂依D咁撚ON9既詞語邊個創造出黎?
又唔見其他職業有

叫鴨初心者年齡

狗閪

呢個稱呼就中立喇

驗有冇性病好過啦

果度有無其他紀律部隊住

利申希望中狗

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

加油武肺

正視聽: 警餿

我都要去驗啦頂
sorly阿蛇
邊個叫你成日ot

警你老母嫂 同你有親呀

源頭不明？即係去跳老舞喇

猛料阿Sir講古——邪牌愛差人

仆街就仆街啦 ! 人渣老婆又咪人渣一個 ? 最緊要中全家

驗武漢肺炎定 ....

人畜群組

on 9 仔, 次次full gear 出去所謂疫區, 咁又點
咪又係中, O徒鳩晒D 野

應該陸續有嚟

黑警OT,下一句係咩話

大佬呀 新聞黎
唔通真係打狗乸咩

水炮車群組

咁多襟兄弟，驗埋性病好啲

警嫂3p不是口號
水炮車名不虛傳

咁咪警察配偶
嫂佢老味有親咩,唔撚想同班賤狗有任何關係

同機場個三隻建興狗有路？

狗仔狗女呢？

以前出黎行 口號叫 「黑警ot 警嫂3p」
記者點知連登仔風向又轉得咁快

個晚咁多人 我都要checkcheck先

乜原本連登係得一個人一把口架?
大把post叫人唔好叫警嫂喎

光頭警長劉澤基，在微博上「呼應」屈穎妍，大罵請病假護士是「魔鬼」、「垃圾」，「不用懷疑了，這班逃兵醫護在請病假前，已經表明心迹。可能有一日他們病倒了，才知今日自己的所作所為，才知道作為病者的感受。但說真的他們明白感受也沒有用，壞了心腸的醫護怎樣變也是魔鬼一隻。 根本就是垃圾，他們的行為影響了一直在前線拼命的醫護英雄」。

源頭不咩野明
唔通 叫鴨/出軌/磿豆腐 都報喎
醒啲喇

壞了心腸的醫護會青佢地
建議留喺自己屋苑唔好去隔離

狗宿爆發會唔會捉哂入面d人隔離

一二三哥帶肺炎?

大把
btw跟上面search啲posts咁黎寫文登報好似唔係咁好

咁咪警察配偶囉
同的士哥一樣,嫌的士佬粗俗咪的士司機

呢排接連中招

狗乸偷搞地盤佬
黑狗OT戴綠帽

狗叫雞 嫂跳舞

正
黑警死全家
突然好想爆多D爆耐D

跳舞

只要係狗就會，不論係狗公定狗乸

綠帽群組

成日放工叫雞
預咗啦

賣羽毛球拍？

勾佬群組

屌
咪即係叫鴨囉

曱甴乸

40歲頭就要去跳老舞
究竟係醜樣到咩程度

好old school ， 句嘢出賣左Ching 既年齡

唔係佢寫架……

武漢肺炎病毒已犯國安法

強制檢測全港警太啦吊

雞黎
佢哋比狗屌姐

忠誠勇毅
狗乸任砌

狼虎之年

跳老舞

死全家

叫雞群組，中左武肺
仲可以食多2隻狗乸

根本係男人之王

各有各玩

出咗去跳舞

邊位手足做㗎
人少少出嚟認左佢啦

一王二后咁開心

源頭不明一律叫鴨叫雞

大sor嘆過
頭不明

出來賣惹到

可能係賣羽毛球拍

叫雞群組

佢地一向淫亂
例如自己條女屌厭左就過比大sir 可以容易上位

仆街....

早幾日上過去玩3P 雖然質素唔多好 但勝在如狼似虎

我唔肯定係咪依兩件 但依家想問下大家邊度有口水樽拎

係咪4宗就要強制檢？

3P嗰陣惹返嚟

多數係去同沙展卜野

死狗乸

一定有隱暪做雞啦

去建興兼職賣羽毛球拍

黑警ot, 警嫂3p

幫其他男人含得撚多，咪容易受傳染囉！好合理！

日日都經過狗宿

利申：住柴灣

巴打小心

帽事嘅

去迪士尼搵唐老鴨？

又賺 $5000

跳舞又話你聽

應該查埋水炮車d男性密友

仆街 我都有警嫂sp

懷疑件警嫂唔止我一個sp